以前打八號真係係唔洗做野咖，依家？ WFH啦

聽朝有冇八號都準時起身開電腦啦

好彩冇wfh 呢樣野， 打風就真係放假